一人一個細個無堅持玩落去既野。後悔中

曾經小學學左三年羽毛球，到中學無呢個學會，就無再打
如果有打落去應該港隊

水球，香港少人打keep住玩就港隊，當時有朋友一開始仲廢過自己，一直打就打到參加亞運

鋼琴 細個比屋企人逼練琴仲要我錄低自己練琴過程搞到我好唔開心放棄學琴
而家好後悔 覺得彈琴好靚 教琴又好搵

田徑 傷完之後沒心機再練翻 太辛苦

小提琴 氣質的提升

細個學過網球 其實好好玩
但唔知點解冇繼續學
又學過琵琶 但細個嫌佢老土唔肯學
就中途放棄 大個左勁想自己有繼續學落去
起碼唔洗好似依家咁無一技之長

日文

咁你玩左幾多先放棄

法文 學到B103收左皮 而家基本上已經唔記得哂

學生妹

踢波

細個咩都冇學過係最後悔既事

空手道 果陣嫌佢學黎學去都係果幾招 悶得濟唔再學

花式跳繩

跟左個垃圾學琴

魔術
小學六年班嗰年生日老豆送左副啤牌
同埋一隻垃圾「魔術通」既碟比我
之後就開始自己上網自學

去到中學機緣巧合有個鬼佬亞sir叫我做下活動
同校長玩完之後，佢問我有無興趣搞個魔術學會
做埋創會主席，出去都有試過接過下街show
但中學完左之後，又要做野又要陪女

得翻無聊無野做嗰時先拎啲牌撚下
好掛住乜都唔洗憂興趣行頭既日子

跳舞 五歲開始跳左十年 皇家試仲有9字頭 但俾人杯葛頂唔順放棄左

睇icon似係肥野

體操 依家個人d筋勁硬
搞到做好多運動都好弱

鼓手

小學個陣學 屋企人反對

跳舞 彈琴 長笛 田徑 數返我都放棄左好多野

自己search 名[/quote]

呢個？